聽日個市點睇

大家聽日點睇
升200-跌300，請正評
跌300以上， 請負評

跌5舊左右

低開高走，開市不問價入牛無得輸其實

如果你當Tesla 係汽車公司，佢的確係bubble 同埋貴到仆街，應該即刻put爆佢
但如果你當佢係能源公司同埋ai autopilot 公司，佢既潛力就係驚人
不過一切視乎你點睇

屌，回錯

巴打牛皮熊到出晒面

升100 至 200

聽日先係真正代表到上星期一個A股復市

聽日祖國復工仲唔升爆